停止快閃地鐵站

經過琴晚上水地鐵站內有狗
一快閃 危險極大
應該停止快閃地鐵站